一人一件柒到飛起嘅事

有一日食食下譚仔 有一班萬寧sales 入嚟食野 其中一個男叫人落單 佢好大聲咁話：「下位唔該！」 我同啲朋友係咁恥笑佢

我都覺得係好笑，但更加多既係sad…

點解無啦啦變左sad

我之前返機場一份pt，係要係的士站係咁向的士招手示意可以埋站接客。有日放工，我好自然咁向一架埋緊站既輕鐵招手

輕鐵都截得停

我認我笑點低

好似變左講緊打工嘅辛酸史咁

杯面/叮嘢食 唔記得拎包調味出嚟。

做call centre，依家成日會係咁同人講你好/請等等，聽電話開場會「你好我叫力威我姓胡請問有咩可以幫到你」